我女友成日同佢個ex 食飯 whatsapp

如題
好lun sad

帽事嘅

咁都忍得 屎都食得

你女朋友實仲鍾意個ex
如果唔鍾意 真係食飯都覺得嘥時間

其實呢

有冇屌過

正常社交姐

一拖二緊啦肯定

你真係佢bf?
are u sure?

唉 算啦
鬼叫我好愛佢咩